有無巴絲讀緊浸會護校EN

因為今年內會讀所以想問下學習情況係點 會chur 成點 同埋d老師如何 係咪一至五 朝八晚九

同上 @Nameooo